<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://frankenssstan.github.io</id>
    <title>FrankenSsstan</title>
    <updated>2021-01-22T05:39:10.566Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://frankenssstan.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://frankenssstan.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>我在此实时更新我的一生。</subtitle>
    <logo>https://frankenssstan.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://frankenssstan.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, FrankenSsstan</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[警告]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/jing-gao/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/jing-gao/">
        </link>
        <updated>2021-01-22T05:36:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>停！<br>
别让我看不起你。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[血之辙整理]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/xie-zhi-che-zheng-li/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/xie-zhi-che-zheng-li/">
        </link>
        <updated>2021-01-17T12:27:39.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>献给我的宝贝😘<br>
这是英语生肉全集1-89：https://mangakakalot.com/read-me5ba158504885158<br>
汉化被吞的页面用这个辅助着看</p>
<p>59：https://tieba.baidu.com/p/6280446701?pn=1<br>
60：https://tieba.baidu.com/p/6297215967?pn=1<br>
61：https://tieba.baidu.com/p/6321133321?pn=1<br>
62：https://tieba.baidu.com/p/6338850439?pn=1<br>
63：https://tieba.baidu.com/p/6368116391?pn=1<br>
64：https://tieba.baidu.com/p/6407628124?pn=1<br>
65：https://tieba.baidu.com/p/6415399978?pn=1<br>
66：https://tieba.baidu.com/p/6437021444?pn=1<br>
67：https://tieba.baidu.com/p/6458814986?pn=1<br>
68：https://tieba.baidu.com/p/6607003794?pid=131416470378&amp;cid=0#131416470378<br>
69：https://tieba.baidu.com/p/6608130524?pn=1<br>
70：https://tieba.baidu.com/p/6610404306?pid=131428915226&amp;cid=0#131428915226<br>
71：https://tieba.baidu.com/p/6610414041?pid=131421408402&amp;cid=0#131421408402<br>
72：https://tieba.baidu.com/p/6644488436?pid=131792579777&amp;cid=#131792579777<br>
只汉化了3页中文<br>
73：https://tieba.baidu.com/p/6651133980?pn=1<br>
74：https://tieba.baidu.com/p/6677060214?pn=1<br>
75：https://tieba.baidu.com/p/6715171083?pn=1<br>
76：https://tieba.baidu.com/p/6756482106?pn=1<br>
77：https://tieba.baidu.com/p/6789908805?pn=1<br>
78：https://tieba.baidu.com/p/6820649685?pn=1<br>
79：https://tieba.baidu.com/p/6840932775?pn=1<br>
80：https://tieba.baidu.com/p/6880029754?pn=1<br>
81：https://tieba.baidu.com/p/6919906988?pn=1<br>
81-89的没有汉化了，看这个英语生肉，https://mangakakalot.com/read-me5ba158504885158<br>
最新到90话：https://tieba.baidu.com/p/7195220041</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[警钟长鸣2]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/jing-zhong-chang-ming-2/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/jing-zhong-chang-ming-2/">
        </link>
        <updated>2021-01-10T06:53:54.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>今天禁欲day10<br>
神清气爽<br>
距离第一个day100还有90天<br>
我真🐮</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爱意应该被善待]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/ai-yi-ying-gai-bei-shan-dai/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/ai-yi-ying-gai-bei-shan-dai/">
        </link>
        <updated>2021-01-09T23:42:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我希望每个人付出的感情都应该被善待。<br>
有些人坏坏，有些人好好。<br>
那些好好人做的好好事情，我只希望可以得到回应。<br>
那些坏坏人做的坏坏事情，我也希望可以留着最后一点人道主义。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[读后感+心得]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/du-hou-gan-xin-de/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/du-hou-gan-xin-de/">
        </link>
        <updated>2021-01-09T08:39:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>这次是彻底红了，我是这辈子都没想到我能和海明威相提并论，真是牛了。</p>
<p>先写一下自己的读后感吧。<br>
个人比较喜欢的句子是：</p>
<ul>
<li>“之后我又不小心搞断了我的脊椎，于是那次我瘫痪着等到全身的血都他妈快流干了才郁闷的死去。”写的很搞笑，把那种郁闷的情绪写了出来，算是苦中作乐吧。</li>
<li>“我有一对爪子和一副牙。”我原来写的是我有一双手和一副牙，改成这样更野蛮一点。</li>
<li>“手头上每样工具的打造都需要花费数月，一开始是为了实用，再到后来还加入了兴趣。”真的很积极，这不比博人传燃？</li>
<li>“嘴里反复地叫着“我把钥匙弄丢了！啊啊啊！我把钥匙弄丢了！！”在这一刻，我感受到幸福。”这句太感人了😭😭</li>
<li>“我会写一点曾经的生活，工作中的压力，家人儿时的陪伴，校园时的回忆，还有那些青春时的爱情。”心里想念着那些美好的东西，才能坚持活下去。</li>
<li>“我剩余的人生已无可能再变得丰富多彩，那么我希望我去做一件事，至少不再会有人和我一样再次进入那个地方。”这是我最喜欢的一句话，太壮烈了！😭</li>
</ul>
<p>然后说一下几个不好的地方：</p>
<ul>
<li>用皮做个小锅子那边有点多余了</li>
<li>出来以后应该要多加几句格格不入的话，或者说类似过马路的时候被人按喇叭（比如肖申克救赎里黑人出狱以后的类似场景，和现实脱节了）</li>
<li>最后离开房间里的时候我应该要加入一个类似朝圣的场景，比较有仪式感，是胜利的表示</li>
<li>梦里其实应该加一点，就是窥探到一点点“它”的来源，深海或者星空之类的，会更加有逼格</li>
<li>钥匙应该是带出来以后，写一下已经是锈迹斑斑的破烂钥匙，然后在通道里摔倒以后弄丢了，但是好难写啊，写不好就变得很做作</li>
</ul>
<p>最后总结一下，其实我是真的没想到会有这么多人喜欢，我太感动了！我花了三个晚上写好，本意是写一个有点克苏鲁的内容，最后写成了这种不伦不类的都市风格新怪谈，我太喜欢《黑太岁》了，看那个剧情就可以感受到那种来自劳家别墅里那种怪异的感觉，我没有写出来，但是故事本身我觉得还是可以的，前半段有点烂，我总体给自己打85分吧，一起加油吧！要热爱生活哟！😘</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新构思]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/xin-gou-si/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/xin-gou-si/">
        </link>
        <updated>2021-01-09T01:11:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有个场景是我已经在脑子里想过好多年的，我觉得好屌啊。<br>
就是前几年看剧的时候知道了一个冷知识，如果你被手铐铐在一个无法移动的物体上，你要逃走，那么你只要忍着痛用牙齿把你的拇指连接手腕的那个部分一起咬下来就可以了，然后记得带上那一块大拇指，还有机会可以去医院接上。<br>
所以我这个场景就是平日里几个朋友被抓了，然后被一伙歹徒囚禁在一个废弃的大楼里，用手铐铐在水管上，然后其中一个家伙就咬掉了那一块肉，然后带着朋友们一起跑出去，我觉得好吊啊，就是那种“为了活下去的话，不就只是用牙咬掉自己的手指头吗？”这种冷酷的性格。<br>
但是好难写啊，而且又是那种破坏身体去活下去的题材，和我第一篇有点重复了，只是提一下。</p>
<p>新构思：无😇</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[完结！]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/wan-jie/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/wan-jie/">
        </link>
        <updated>2021-01-06T08:43:19.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>终于写完了，我认真的看了一遍，明天写个读后感吧。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[房间里的拉锯战]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/mei-xiang-hao-ming-zi/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/mei-xiang-hao-ming-zi/">
        </link>
        <updated>2021-01-04T13:33:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>  当年我找到他的时候，他正在院子里浇花除草。在此之前我本来有些忐忑，说明来意后他热情得邀请我进屋，正值中午，他热了一些简单的饭菜，喊我一起吃了点，之后我便拿出那本笔记和他聊了很多，直到傍晚我才离开，他本身还想留我一起晚饭，我和他说明我就住在附近的酒店里，接下来的一周或是更久，希望可以经常过来拜访，他很客气的接受了，毕竟这也是他把那本笔记交付给我的原因。<br>
  许多细节的交流要比想象中的更加花费时间，在我离开那座城市时，已经过去了一个多月。在这一个多月里，我把所有的资料都已经整理完毕。最后在我和他告别的时候，他表示了不舍，于是我又多留了几天，和他一起像朋友一样聊天、爬山、吃饭、喝酒，之后我才告辞离开，并和他保持了长达十多年的友谊。在他失踪后的第二年，法院判定该人死亡，我去参加了他的追悼会，但我知道那这正是他所希望的结局，他在长达了十多年的深思熟虑后依旧做出了他的选择，那个在我一生中被致以最崇高敬意的选择。<br>
  在此我希望我可以讲述曾发生过的一切，以那些所发生的唯一知情人的身份。由于那些发生过的事情本身与现实生活过分的割裂，望我可以有幸以我那朋友的第一人称加上我的些许自作主张的猜测，结合当时他给我的那本笔记，可以将这个故事还原，还原给这个依旧在日常转动的世界，谨以此文纪念我的好友，如果你是这个故事的读者，别让这些文字在你的脑中过多停留，就请当做是一个没名气的中年作者胡乱写下的呓语吧。</p>
<h1 id="密室逃脱">密室逃脱</h1>
<p>  你们玩过密室吗，就那种全程黑乎乎的，然后会有工作人员跑来跑去吓唬你那种。我有个爱刺激的上海朋友小施，零九年那年密室才刚刚兴起，当然那个时候应该还叫鬼屋之类的，小施邀请我去参加一个万圣节聚会，顺便去鬼屋玩一玩，那是这一切发生的开始。<br>
  如果说那开头那些年里，我真的很后悔，我也不知道为什么这样的事情会发生在我身上，总想着我不该参加的。但是现如今，我觉得当时走进去的是我，而不是别人，这很好，至少，我确实把这些事情形成了闭环，当然还只是告一段落，希望有朝一日，我可以为此画上一个圆满的句号吧，我继续往下说。<br>
  那个鬼屋是个二层楼带个地下室的结构，在那个时候算是规模大的，当然受当时日本恐怖文化的影响，鬼屋的主题一般也都是废弃的医院、学校之类的，具体的剧情什么的我已经记不太清了，但是那条路线我大致还能想起来，一楼二楼是病房，地下室是喜闻乐见的太平间，我当时沿着走廊做完了第一个太平间的任务拿到了钥匙，在过了那个楼梯的拐角以后我到了一片很黑的通道，那个位置通道尽头连接着下一个太平间，按理说我应该是在最后那个房间里用钥匙拿到道具以后再回到上面和其他人汇合，所以最后一层没有工作人员，只有模型和暗道，但是最大的问题是我沿着那个通道走了快2分钟都没有走进最后一间房，通道很黑，我几乎看不见周围，于是我摸着墙壁慢慢的往前走，又走了几分钟，我开始觉得不对劲了，这个鬼屋的面积目测也就二百平，再长的通道都不可能超过一个成年人一分钟的脚程，于是我开始往回走。<br>
  墨菲定律：如果事情有变坏的可能，不管这种可能性有多小，它总会发生。<br>
  是的，现在在我身上发生了，我在一个不应该迷路的鬼屋里迷路了，我甚至不知道这是在鬼屋里的哪个位置，坏消息是由于手机已经上交了，我现在没法和外界联系，好消息是我发现我沿着我来时的方向走的话，好像光线慢慢的在变亮，至少我可以隐约的看见我举在眼前的手了，那我只要沿着这条路走，就可以找到其中的一个出口。<br>
  现在摆在我面前有三个选择，第一个往有光的方向，也就是我来时的方向前进，这应该是最稳妥的方式；第二个我在原地等待工作人员来营救，但是事到如今我已经怀疑我是否还在鬼屋之中，很可能我是误入了建筑的岔路，由于是地下室的原因，我很可能走到了整个建筑的结构漏洞中；第三个就是继续沿着通道往更深的地方走，或许这就是一个机关，出口就在几步之外。<br>
  我考虑再三，我选择了第一个，通道本身不宽，大概一米二的样子，我已经摸到了两侧的墙壁，应该是不存在其他的岔路，所以原路返回对于我来说应该是更加好的选择，我慢慢加快了脚步，手摸着墙壁原路返回。<br>
  虽然我没有去过沙漠，但我觉得如果我被丢在沙漠里的话，应该就是这样的感觉了。我体感已经过去了十分钟，我依旧在沿着这条路前进，视网膜上传来的光亮好像在慢慢的增加，但是我无法确定，我的脚开始发软，恐惧的情绪开始沿着我的双腿攀上来，我在这条走廊里不知道时间，看不清四面八方，更可怕的是周围除了那好像在变亮的光以外，没有其他的变化，而那光亮，我甚至怀疑也只是我的眼睛习惯了黑暗罢了。<br>
  我开始慢跑，然后大声的喊叫，一方面我在给自己壮胆，一方面我现在可以确信，我肯定已经不在那栋鬼屋里了，但是我在的这个通道又不像普通的建筑夹层，这个通道里没有垃圾，也不是很脏，所以我希望可以赶紧找到出口。当然有个好消息，光线确实变强了，通道的尽头，应该就是那个光源，我几乎已经可以看到我领口的衣服了，但是通道里的灰尘和过窄的视野让我看不到光源的形状。<br>
  通道尽头出现的时候，我的双腿积累的疲劳开始让肌肉打颤，肺部和喉咙也因为呼吸了太多灰尘感到疼痛，我激动坏了，想也没想就走进了那个房间，直到现场我都在想，我为什么走进去前不在门口往里观察一下呢，或许是过长在黑暗中独处的时间扰乱了我的思绪，说来也挺讽刺的，为了逃避独处踏出去的那一步，让我独处的时间又延长了几十年。<br>
  我是怀着什么样的心情走了进去，我一回头发现入口也消失的时候的心情我都已经记不得了，或许是走累了，又可能是过分离奇的经历导致的精神疲惫，我径直躺下然后呼呼大睡起来，等我睡醒后感受到身体肌肉的酸痛时我的大脑才慢慢转动起来，我能确认的是我被困在了一个什么都没有的空房间里了，当然说是空房间也太过笼统，毕竟房间也得有个门，说具体点的话：<br>
  我被困在了一个头顶发着光，没有出口，四周有着过分粗糙墙体的空间里了。<br>
  我不知道是否因为在那个通道里呆的时间太久了，或是周围的环境总是那么一成不变，我好像变的淡定了，我开始绕着那个房间转，那个光不是白色，是那种淡淡的粉色，我能听到的就是鞋子踩在地上的声音。那墙面不是水泥，好像有点软，像塑胶，但是表面又有那些奇怪的纹路。摸着那些纹路我越来越困，然后我的咽喉开始不舒服，我能听到我的心跳，我好想吐，我能感受到我腹部轻微的痉挛，还有喉咙里发出的哼声，我的手指慢慢开始使劲，想要去抠挖那奇怪的墙。<br>
  是的，当我感受到指尖用力后指甲传来的痛楚，我的神经仿佛恢复了正常，从那片昏昏欲睡的泥沼中彻底醒来，我内心的恐惧被放大到极限，我终于醒悟，神经的刺痛让我的心跳加速，整个身体由于心脏剧烈的供血变的充血，我的脖颈，我的脑子因为充血变的发热，耳朵里传来心脏的砰砰声，并且开始耳鸣，当耳鸣在这寂静的房间里充斥开来，我一边疯癫的尖叫，一边用手不停地捶打着墙面，好像一直受困的动物。<br>
  我的拳头好痛，我的膝盖好痛，我的脚底也好痛，我浑身的骨头都好痛，我瘫坐在墙边。或许我就会在这里被闷死，如果通风的话，我就会饿死。胡思乱想开始在大脑中编织，看过的那些恐怖桥段在这灯光下的阴影里面发酵，是的，周围一定有鬼，我就会死在这里，许多年后这面墙被敲开时，我会变成一具腐烂的骷髅暴露在未知的未来里。我手舞足蹈得发狂，乱蹦乱跳的浪费着剩余的体力，丝毫不管身体各个关节发出的悲鸣。<br>
  突然我的手背感受到了一个不熟悉的触感，那是我还在鬼屋里拿到的那把钥匙，从上衣口袋里被甩了出来，就这样静静的躺在地上，反射出一点点刺眼的光。<br>
  看着地上的那把钥匙，我能感觉到我的理智一点点的回到了大脑里，血液开始变冷，全身的皮肤在慢慢的反馈给我所接收到的那些信息。是的，房间里的温度不冷不热，于是我赶快摸了一遍全身，现在我全身有的可以作为工具使用的，鞋子的鞋带，鞋子的鞋底，衬衫和裤子可以作为布，还有一把钥匙。我自嘲的想了想，如果我今天穿了皮带就更好了。<br>
  我虽然不知道时间过去了多久，但是我几乎要感谢工作，我是一个销售员，由于早年的饮食不规律犯过比较严重的胃病，后来慢慢调理后养成了定时吃饭的习惯，并且对自己的肠胃特别在意，我大致可以通过饱腹感来判断，我从进房间开始，应该是过了四五个小时，如果我是七点多进来的，那现在已经入夜了。这样想着，身体和心理的疲劳上涌，我的眼皮开始打架，竟然就这么睡了过去。<br>
  不知道过了多久，我突然惊醒过来，我多么希望这发生的一切只是梦魇。但是当我睁开眼发现面前的光依旧是那淡粉色的光，周围粗糙的墙依然把我紧紧包裹没有出口，我心里的沮丧和绝望被发苦的舌根放大了，我几乎不想去动，我或许就会在这里静静死去。我丧气的拿起那把钥匙，也许是刚刚兴起的原因，这密室老板居然用了厚实的金属钥匙来做道具，沉甸甸的手感，我心里居然产生了叫做安全感的东西，我拿着钥匙往墙上戳去，出乎意料的事情发生了，那软绵绵的粗糙墙面，居然可以刺进去，也就是说我或许可以挖穿这面墙？！<br>
  这突如其来的发现让我又激动了起来，既然这样，与其在这里等死，不如努力地去活命，我大致回忆了一下昨天入口的方向，挑选了一面墙就开始慢慢的挖起来，那墙体像橡胶一样，可以刺进去但是又有点弹性，而且里面的材质又好像并不均匀，有的地方松散，有的地方却过分紧实，我一边挖着一边把自己幻想成安迪，我大汗淋漓就好像在那所肖申克监狱里一样，甚至好像墙上贴着那些海报，我哼起了歌，但是却忽视了那早就应该感觉到的违和感。<br>
  违和感来自于第二次肚子饿的感觉出现，每个人都知道，自己只有一个肚子，那既然我已经产生了上一次肚子饿的感觉，那有如何产生第二次肚子饿的感觉呢？我从进来开始，过去了四五个小时，睡了一觉不知道多久，然后现在体感又过了四五个小时，我滴水未进，大汗淋漓却不觉得渴；我没有节省体力肚子里却还有东西可以消化，我不敢细想，我感觉我也并没有很累很困，于是我便专心挖着墙，潜意识里慢慢的计算着时间。<br>
  如果是回光返照，那也好，至少我知道自己已将步入死亡，但是怎么可能有人可以用一把钥匙埋着头挖着墙挖三天三夜呢，除去那些由于心理作用放大或者忽略的情绪，我进这个房间至少已经过去了三天，我有点渴，但是当我细想的时候我又好像没那么渴；我有点饿，但是又好像吃不下东西；我有点累，但是当我闭上眼睛我又无法入睡。我解开裤子想要撒一泡尿，但是我捏着老二却根本尿不出来。三天过去了，我在墙上挖的洞连我一个拳头都塞不进去，只能用手指捏着那一把钥匙，安迪用一个巴掌大的鹤嘴锄花了17年挖通了那条通道，我甚至都不知道我挖的方向是不是对的，那我还需要多久才可以出去呢？<br>
  人类在绝望时是不理智的，我被这幽闭的空间和压抑的光线折磨的无法思考，最坏的事情发生了，我进行了第一次的自杀。<br>
  我开始自言自语，用头去撞墙撞到脑震荡和昏厥，头晕目眩的想要呕吐却什么都吐不出来，我撞到了鼻子，鲜血直流。想用钥匙割腕却根本割不开皮肤，那太钝了，我开始一遍遍的用后脑去撞墙，但是那弹性的墙体吸收了大部分的冲击力，我的鼻子因为我的剧烈动作血开始汩汩流出，我不想止血，我希望它流的更快一些，血沿着喉咙流入气管，我被呛得无法呼吸，在天旋地转的昏迷之前，我甚至觉得终于结束了，这一切，就让我死去吧，黑暗来袭，我的大脑停止了思考。<br>
  如果就这样让我迎来死亡该多好，让我的器官不再运动，让我的大脑不再思考。当我第二次醒来，我只能苦笑，我自杀失败了，我检查了我的身体，依旧是那样的感觉，不饿；不渴；不累。脸上的血干干的，摸摸鼻子连痛感都消失了，好像我的鼻子完好如初，从来没有受过伤一样。在经历了迈向死亡的那一瞬间，我仿佛重燃了我对活着的感恩，我这辈子所发生的一切在脑海里走马灯一样掠过，我的思绪变的清晰，我甚至在想，如果我就这么死了，我的年终奖可就拿不到了。我坐在地上哈哈大笑，我决定了，再也不会轻易的去死，如果这个怪房间想要我死在这里，那我在死之前也要恶心恶心你，让你知道一个成功的销售员是怎么样去和客户谈判并最终拿到胜利的。<br>
  我开始积极的调整身体，我花了大概三天的时间，通过我的肚子计算出了一套属于这个房间里的时间法则，我的肚子会慢慢变饿，之后在大概五个小时后突然产生饱腹感，然后又是一次循环，我为了确认就这样坐着开始数秒，最后定下了大致的时间，于是我把四次饱腹感的变化作为一天。<br>
  紧接着我开始在墙上记下日子，就在我挖掘的那面墙的对面进行记录，采用原始的画正字。为了保持身体的运动量我每天都会做俯卧撑和原地高抬腿，每五个小时我就会站起来锻炼一会，剩下来的时间就是站着挖那面墙，感到无聊我会在房间里唱歌，念诗，自言自语那些曾经发生的新闻和历史，我调节着自己的身心，我还会躺在地上看着天花板用手指在虚空中写字或者模仿按着键盘打游戏，我甚至会自己模仿着那些客户和我在饭桌上进行的对话，我努力的让自己保持身心的健康，时间就这样一天天过去，一个月后，我挖的那个洞也在一点点的变大，已经和肩膀同宽，但是太浅了，这把钥匙终究还是太短了。<br>
  接下来说的事情，或许会让你们不太舒服，但是希望你们可以谅解，毕竟这是我在那里唯一能想到的办法了。在又坚持了一个月后，我几乎要为我的壮举笑出声，如果说这个房间为了让我死而存在，那我现在不但坚持锻炼，每天给自己播报新闻，甚至原来唱不上的高音也可以唱上去了，它反而让我积极的在生活。但是我终究是为了出去，在受伤了几次后，我考虑了整整两天，我尝试做了一件事。<br>
  我忍着剧痛把我左手的小指折断了，然后我用那把钥匙把我的小指切了下来。那是我无法想象的困难，那钥匙太厚了，并且太圆润了，我狠下心把我的小指撞在墙上从关节处折断，十指连心，巨大的痛苦让我满地打滚，我几乎立马就想放弃，但是我想到我的年终奖我又咬紧了牙，你能想象用一把没有锋利度的金属片把那还连着你身体的皮肤切断吗，我用上膝盖的力量，几乎是用钥匙压住了那根断指把它从手上扯了下来，拉断了关节上的皮肤，我的无名指也受到了很重的伤，我万分感谢我的大脑，大脑发出痛苦的信号让我晕了过去，以至于我没有感受到接下来的痛。<br>
  我醒来后看到的场景，让我陷入了沉思，虽然有过这样的猜测，但我依旧不明白其中缘由，我的尝试获得了成功，不，应该说已经超出了我的预想，但我的大脑宕机了，就好像电脑游戏的bug一样，不会编程的我，突然卡住了。地上躺着沾满鲜血的钥匙和那根皮肤都被压烂的小指，而我的左手，除了皮肤上那些结痂的血迹以外，完好无损。我站起身来看了看墙，那是我进房间的第62天。<br>
  看着那健全的左手，我咽了口口水来平缓心情，经过了冲动的尝试后得到了意料之外的结果，在这个原始的世界里我如同猿人一般进化了，我获得了建造工具的方法，那就是拆解我自己的身体。<br>
  过程比我想象的还要难，几天以后我依旧无法习惯撕开我的皮肉，那奇怪的触感感觉好像在厨房里处理自己从来没弄过的食材，这几天我经常会不禁感叹：“哇，我的皮原来这么结实吗？”“哇，我的肌肉原来这么多纹理吗？”“哇，我的骨头原来这么硬吗？”我活了这么二十多年，第一次真正开始了解这具朝夕相伴的躯体，终于在12天后，我把第一根手指的那根最长的指骨打磨好了。这可是个力气活，我指尖的那截骨头几乎被磨烂了，钥匙的孔也差点被我弄坏，那可是这个房间里唯一一个圆形的模具，得亏伤痕累累的手每天都得以修复，我看着手上那薄薄细细的小骨头哈哈大笑，我用一节三公分的小指骨，做了一把小小的刀片，在我把他用坏之前，我得取出那些更长更粗的骨头。<br>
  我仿佛进入了一个全新的境界，我渐渐的开始理解那些匠人，那些真正热爱着手上所做的一切的那些人，那是一种沉浸的感觉。没有噪声，没有干扰，不会饿，不会渴，不会眼酸，不会疲倦，脑子里就只有一件事的时候，你的精神好像变得安静了，那呼吸在耳中是一种梵音，你的眼好像可以看到自己的头顶，浮于空中看到自己的样子；你的心可以感觉到自己正在活着。<br>
  我每天用骨头做的小刀片切开自己，取出骨头，然后痛晕过去；接着做出更大的刀片，大多数是掌骨做成的刀片，我取出了前臂的桡骨，用一头磨尖做了一把结实的锥子，但是太大太重了，所以我把它用来挖掘；于是我又把脚给切开，找到了里面一段粗壮的趾骨，那是极好的素材，我用它做了好几把锥子，还做了几块用来打磨的方块；有了锋利的锥子，切开身体也变的轻松，如果现在我想要把我整条手臂看下来，那我只要把我那个最大的锥子一头抵着墙角，然后一头抵着我的关节猛的用力就可以了。我是我自己的屠夫，我对我那些身体部位越来越熟悉，我对疼痛的耐性也渐渐地加强。有一次我甚至突发奇想想把自己盆骨拆出来做一把铲子，不过我搞砸了，你绝对不会想知道当时发生了什么，我切开我的腰，但我并不知道我的盆骨到底在哪，所以我不小心揪出了我的肠子，相信我，没有人会想知道自己的肠子里到底有什么，之后我又不小心搞断了我的脊椎，于是那次我瘫痪着等到全身的血都他妈快流干了才郁闷的死去。<br>
  后来我把我的下巴拆了下来，感谢小时候的我的牙医，拿着我的下颌骨我才发现小学里的牙齿矫正做得这么好，所以我现在多了两个更容易挖掘的小铲子。我甚至还用两个下巴做了一对指虎，每天在俯卧撑时都会加一组拳击在里面，我掏干净的下巴套在手上，想象着我在拳击台上耀眼的战斗，我的生活积极而充实。手头上每样工具的打造都需要花费数月，一开始是为了实用，再到后来还加入了兴趣。我已不在去刻意的关注时间，只是习惯性的一天一记录，在这样的生活里时间的流逝开始不再有意义，我就像一个退休的人一样，为自己活着，当我已经不再需要更多的工具时，那个洞变大了，变宽了，我每天可以往里挖大概几公分，为了不断深入，我还得必须把那个洞挖宽来方便作业，而时间，就这样静静的过去了28年。<br>
  好吧，我完蛋了，我发现了那个残酷的真相。我不知道我从那一场崩溃中苏醒花费了多久，可能是几天，可能是几十天，也可能是几个月。那些时光里我不再拥有思考的方式，只要我醒着便把身体拆的破破烂烂，然后扭曲的死去，意识回归于虚无之中。不再挖洞，不再计时，我渴望这一场疯狂已经太久，我极尽所能的去死，把维持了这么多年的理性刻意地掩埋深处，我多么希望我依旧傻乎乎的去挖着那个洞，去积极地活着，我肆意地发泄着一切，我痛哭流涕却又开怀大笑，我唱着歌跳着舞，胡乱掏出自己各种器官在手里玩耍，顺便还把一直耿耿于怀的盆骨给挖了出来，我无视着时间，仗着自己的不死之身在这片空间里把自己的血肉和脑浆泼洒的一塌糊涂。<br>
  那个洞不见了，或者说那个洞被修复了，以前之所以存在只是对于“它”来说，这个伤口还不够大，还不足以被称为伤口。当那个缺口大到足够被称为伤口的时候，于是，“啪”，伤口被复原了，就和这么多年我对自己所做的一切一样，这里并不是房间，我和活着的“它”共存于此数十年之久，怪不得这墙这么怪，那被我剥落挖开的墙，是“它”的肉。<br>
  我的肚子终于开始感到饿了，喉咙也终于开始感到渴了，那是我牙关紧咬产生的错觉。我那强制用人类世界的一切、那些歌曲、那些文字、那些语言、那些计时方式、那些我作为一个人类活着的方式所压下而存在在我心底的那些恐惧，绝望，悲伤，沮丧，厌恶，痛苦在瞬间爆发开来。于是我想要用炸弹把它炸成粉碎；我想用火焰把它烧成灰烬；我想用枪抵住它的头，把子弹灌进去；我想用刀把它剁成碎片；我想用这世界上最残酷的魔法对它进行无止境的折磨，但是我没有炸弹、我没有火焰、我没有枪、我没有刀，我也不会魔法。<br>
  我有一对爪子和一副牙。<br>
  情绪被压缩成愤怒，愤怒在我大脑所有的神经元里压缩弹跳，变成了亿万年前生物所含有的本能，我走向墙角，随手拿起一根骨头做成的工具，疯狂的凿击着那红色的墙，大把抓起那些挖下来的碎肉用最野蛮的方式吞入口中，我嚼烂了我的嘴唇，我嚼断了我的舌头，混着鲜血我吞入那些碎肉，我边吃边哭，我觉得这是我吃过的最好吃的肉。我背过那首诗，我懂岳飞了，笑谈渴饮匈奴血就是这个滋味，果然敌人的血肉是世界上最美味的食物。<br>
  来吧，就让我们来比比看，到底是这不死的诅咒囚禁了我，还是我的胃囚禁了你，在吞咽中我站起身来，边吃边在墙上记录下了今天的第一天，时间还长着呢，我就陪着你好好的来比这么一场，让你看看真正的不服输的销售为了拿到年终奖到底会做出什么样的事情。<br>
  我感谢我那30年以来在那片空间里所做下的一切，我的挖掘方式，我的思考方式，我所做下的每一件事，都支撑着我不想认输。于是我回到了从前的我，把每天挖掘的时间省了下来，我依旧坚持计时、锻炼，但是我不唱歌了，我只哼歌，因为我的嘴时刻都不停地在咀嚼，吞咽，为了确保我真的把那些碎肉吞下去了，我有一次还剖开了自己的肠子，看到那里面的碎肉，我靠在墙边哈哈大笑，嘴里说着“我就吃了一碗粉！”流下了眼泪，我觉得我一定会赢下这场拉锯战，我被自己感动到了，我觉得我就快要赢了。<br>
  我开心极了，或许是我吃下了太多它的肉，我越来越可以感受到那种感觉，我没法描述，就感觉好像我和它之间产生了一点点情绪上的联系，我依旧坚持着锻炼，我还撕下了几十张我大腿内侧的皮肤，那可真是太痛了，我用我那拆下来的没用的盆骨做了一张小小的书桌，用一根指骨沾着血记录着那些有的没的，我会出一些题目给自己做，也会写一些歌词、古诗，我会写一点曾经的生活，工作中的压力，家人儿时的陪伴，校园时的回忆，还有那些青春时的爱情。顺手抓一把旁边的碎肉，我盘着腿边笑边写，把那些肉当做写作时的零食。我觉得太好笑了，我悠闲的吃着，已经好多年没有狼吞虎咽了，尽管我选择了最光滑的皮肤，但是这简陋的鹅毛笔实在太难写，我写的很慢，我一点也不着急，我希望在这无限的时间里可以尽情的享受生活，我能感受到它所产生的的那些情绪的波动。没关系你马上也会开始害怕了吧，我很期待你在我面前求饶的样子。<br>
  或许它也被我这种疯子给吓到了，这片空间开始摇摇欲坠，我能感觉到这空间里的时间慢慢的开始饱满起来，我吃下了许多它的肉，一开始依旧在恢复原样，而现在它似乎已经放弃了抵抗，让我肆意的挖着它的肉吞入口中，我甚至用几根小骨头撑开我剥下的皮肤，做成了一个小小的碗，假装一个锅子去烹调那些碎肉然后哈哈大笑的吃下去，受到了我的嘲弄，它似乎真的开始怕了。<br>
  它终究还是主动打开了那个出口，它向我屈服了，当那个出口重新打开的时候，我没急着出去，我感受到了许多年没有感受到的空气的流动，我呼吸到了新鲜的空气，我才意识到原来这个房间里这么臭，我看了看周围，轻轻地抚摸那面我记录着时间的墙面，从进来开始，时间已经匆匆的流逝了83年9个月17天，我在这里度过了大半个世纪，我穿上衣服，把那些用做记录的人皮塞进口袋，拍了拍那面墙，笑着走了出去，至于我的那些血肉骨头，就留给你做个纪念吧，老朋友，这一场拉锯战，到底还是我打赢了。<br>
  当我踩到外面的平地时我打了个趔趄，太久没有踩过这么平坦的地了，差点崴到脚，我感受着空气里的气味，灰尘，鞋子摩擦地面的声音，手划过墙面那些颗粒的触感，远处传来的噪音，那是除了我以外的声音，我闭上眼享受着这一切，深呼吸以后我迈了出去，当我睁开眼时，我已经站在了那地下室的尽头，面前出现了那个前往二楼的楼梯，望向我来时的路，只有一面光秃秃的墙，那条幽长的走廊，已经不见了。<br>
  我低头踩上楼梯，已经太久太久没有体会到由于重力带来的感觉了，我感受着大腿肌肉绷紧而产生的力量，那膝盖骨骼转动的感觉，指尖抓着金属扶手，传来的那丝丝凉意，这个在我脑海中不停地复习不停地回忆的世界，真的已经出现并被我触及，我的泪水无法控制地在脸上流淌，到了一楼，我看到了那些工作人员，怔怔地望着我，我猜我的表情一定很扭曲吧，你们一定被吓坏了吧，我走出大门，小施正在和老板在门口理论着准备进来找我，看到我以后着急的小跑过来，我膝盖一软摔倒在地，用我这辈子最大的声音哭喊着，嘴里反复地叫着“我把钥匙弄丢了！啊啊啊！我把钥匙弄丢了！！”在这一刻，我感受到幸福。<br>
  小施下来以后没有找到我，以为我钻进了什么机关里，遇到了危险，强行冲了出去带着那几个朋友准备喊上老板一起来找我，没想到我浑身脏乱的跑了出来。我坐在车里听着他们在耳边聒噪地吵闹，看着窗外往后飞走的景色，我的眼睛太久没有见到这么亮的光了，刺痛的我流泪，但我实在是不舍得闭上眼，我观察着每一个行人，想把我那些错过的细节全部塞进大脑。<br>
  我回到家，打开了门，手机上传来了小施的消息，我报了个平安，简单的“我到了”三个字，我花了将近一分钟才打出来，我打开了音乐软件，打开了电视，把声音放到最大，走进浴室打开热水站在热水下感受着热水的冲刷，我觉得我似乎缓过来了，然后我刮了胡子无意中划破了手指，霎时我才突然醒悟，我真的已经回来了，看着手上划破的创口，我看到镜子里的自己露出了一张好丑的脸，我正在哭着大笑。<br>
  我在那年的年底，如愿的收到了那笔我惦记了80年的年终奖，我看着发来的短信在房间里放声大笑，之后痛哭流涕。<br>
  我慢慢的恢复了平日里的生活，我好像变的脆弱了，又好像变的坚强了，只是我能明显的感觉到，我好像和这个世界格格不入了，周围的人有时被我奇怪的行为吓到，终究我辞去了工作，还好我之前有着不菲的收入，我卖掉房子来到一个偏远的小城市，用大部分钱买了一栋带着花园的小别墅，做了一点小生意足够让我就这样活一辈子了。我开始养花，养一些小鱼，我享受着那些生命的活力，我花费了几个月把我那人皮上的记载记录在了一本笔记本中，并且寄给了一个小报社的记者，开始了我的养老生活，我感恩一切，我开始自己做饭，写写书法，依旧坚持锻炼，去参加一些业余的唱歌比赛和朗诵比赛，居然还拿到了几个小奖，我把那些奖状放在了客厅里，生活平静却充实。<br>
  但是，这个世界上的所有事情总要有一个结束。<br>
  发生的那些事情，我现在回想起来依旧觉得是否只是我那些带有主观的臆想，或者是那些本身看似荒诞诡谲的事情本身客观存在，但是却被我用一种现代社会的思想观念所误解。在深夜里，每每我回到梦中，那些梦魇却依旧困扰着我。一方面我在积极的生活，一方面我渐渐的开始在梦中与它相见，慢慢的开始深入的了解它。<br>
  其实我活得够久了，我虽然只有40多，但我却有一个已经变得苍老的心，我剩余的人生已无可能再变得丰富多彩，那么我希望我去做一件事，至少不再会有人和我一样再次进入那个地方，不管有没有人知道，我想去干掉它，我知道它在哪里，我吃下了它的血肉，它也吃下了我的血肉，我们的思想已经联结，或许现在我就已经变成了它，亦或是它变成了我，不过没关系，老夫会带着那颗不服输的心去找到它，然后再次踏进那个房间。<br>
  其实它曾经已经出现过很多次了，也已经出现过很多年了，历史上的人类们用过很多名字来称呼它，罗布泊盆地、百慕大三角、科拉深孔、亚丁湾星门等等，有的时候大，有的时候小，只是我知道它还是个孩子，我要在它长大前去干掉它。我发现我的衰老变的越来越慢，受到那些肉的影响，我或许终有一天也会变成它。在充满热情得认真活过十年后，我希望在我42岁的生日那天踏上旅程，在干掉它后我会找一个地方慢慢的死去，我肚子里也有那些肉，我要确保它们不再在造成威胁。<br>
  不要来找我，好好地活着。生命很精彩，也很宝贵，我活过一百多年我依旧热爱生命，不要浪费这份来之不易的馈赠，相信我，老夫在自杀上有着绝对的话语权。不要为我感到难过，泪请让那些失败者去流吧，那些客厅里的奖状是我活过的证明，那是我的荣誉。就和这场拉锯战一样。不用担心，我已经赢过一次，我是个经验丰富的战士，我会努力的赢下第二次，第三次，下一次直到最后一次，知情者们，请为我加油鼓劲，我一定会让它哭着输给我。</p>
<p><em><strong>2021年4月12日</strong></em><br>
<em><strong>春，一位好胃口的老者</strong></em></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[表世界的人生排行榜（2021.1.4实时更新）]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/biao-shi-jie-de-ren-sheng-pai-xing-bang-shi-shi-geng-xin/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/biao-shi-jie-de-ren-sheng-pai-xing-bang-shi-shi-geng-xin/">
        </link>
        <updated>2021-01-04T07:39:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>所有排列从上到下，分数从高到低，详见备注</p>
<h1 id="漫画">漫画：</h1>
<p><strong>神作</strong></p>
<ul>
<li>《军鸡》：神作，0缺点。成嶋亮永远的神！想成为的动漫人物中排第二，如果这个世界上每个人只能看一本漫画，那我选军鸡。</li>
<li>《浪客剑心》：神作，0缺点，以漫画书形式看完的第一部漫画作品，第一次了解到明治维新，第一次看到反派以组织的形式出现，第一次看到剑术技能的体现，所有的反派都极富魅力，主人公是此作品里最没有魅力的人物。个人认为90年代后出现的所有动漫作品的反派组织都是这本漫画玩剩下的，不接受反驳。在此漫画中我学会了神技“心之一方”，从此我的睡眠成为我引以为傲的强项，可以理解为本人在13岁后的每一天睡眠都是由此漫画带给我的。</li>
</ul>
<p><strong>超优秀作品</strong></p>
<ul>
<li>《寓言杀手》：神作，0缺点。能让我跟着民间汉化组一起啃生肉的好作品。所有出场人物个人魅力全部拉满，没法区别更喜欢谁，反而不太期待第二部，希望就这么结束。</li>
<li>《新暗行御史》：神作，早期画风稍微差一点，春香卖肉多了点。阿志泰是漫画反派里（带个人情感）的最强者！干吃解慕漱的时候直接看射了，最喜欢的一句话：文秀大人死后，这个世界终究没有太大的改变。</li>
<li>《亚人》：神作，更新速度和平衡性稍微挑刺。剧情方面全漫画我排第一，佐藤是漫画反派里（不带个人情感）的最强者！等待完结，最后结尾稍微有点把控不住，小瑕疵。</li>
<li>《灌篮高手》：神作，不用解释，任何一个分镜都能细细品。浪客行的话没到那个地步。</li>
<li>《海潮领域》：如果有个世界上最好的导演能在漫画里拍电影，我认为这个故事就是这样的。</li>
<li>《不安的种子》：比二子的漫画更早接触，稍带个人情感，恐怖类漫画点到为止的巅峰。</li>
</ul>
<p><strong>优秀作品</strong></p>
<ul>
<li>《死神》：漫画界在全宇宙时髦度的顶点，诗人的留白，所有男孩在“帅气”理解上的启蒙。</li>
<li>《一拳超人》：不用解释，个人喜欢原作更多。</li>
<li>《拳愿阿修罗》：仅限第一部，第二部已经是彻底拉了，格斗技术的刻画刚刚好停留在在没有超出夸张阈值的地方，剧情除了挖坑无可挑剔。</li>
<li>《炎拳》：深度上和剧情上完爆电锯，但是人物没有电锯讨喜，对他使用炎拳吧！名台词只能用悲剧来形容。</li>
<li>《电锯人》：藤本树，我的精神病人~</li>
<li>《火星异种》：只要我把地球上所有的生物能力画完，其他漫画家就无能力可画。超能力的想法异于常人，作者是生物学家存疑。请诺贝尔生物学获奖者好好研究。据说作者重病快死了，请给自己做M.O 手术！在死之前为我们献上结局吧！</li>
<li>《咒术回战》：只是一部缝合作品罢了，梗小鬼太多本来不想放在这里。</li>
<li>《葬送的芙莉莲》：寿命论的深思，漫画人物老死后的世界。</li>
<li>《剑豪生死斗》：从来没有这么想让一个虚拟人物去死，伊良子清玄真有你的，甚至打下这个人的名字都从生理上产生厌恶感。</li>
<li>《异变者》：山本英夫的作品，他的另外一部《杀手阿一》三池崇史拍过真人，个人觉得深度上超过人类历史的任何一部漫画，请诺贝尔医学奖获得者好好研究此作。</li>
<li>《人间失格》：古屋兔丸版本的，现代版，喜欢的台词：那个女人死了，只有我活了下来。</li>
</ul>
<p><strong>其他的没有过多喜好</strong></p>
<h1 id="动画">动画：</h1>
<p><strong>唯一神</strong></p>
<ul>
<li>《Karas》：我一生中看过重复率最高的作品，截止至2019年共看过17次。龙之子出完就破产了，任何一个像素点都可以让我高潮，个人认为是全宇宙最好的环保电影，我看完六集直接打上“保护环境”的思想钢印，可以理解为本人在2007年接触此作品后产生的任何对地球环境的保护行为和对人类的厌恶情感都由该作品心理暗示而来。其中ED月光石是我所有歌单必须建立独立歌单存放的歌曲，因为听了以后会产生想尿尿的生理反应。这是对我而言如同SCP词条一般的作品，它在我所接触的所有作品中拥有至高神性。</li>
</ul>
<p><strong>神作</strong></p>
<ul>
<li>《灌篮高手》：国语版，两个字，青春。个人认为的动画作品的顶峰。本人可以模仿23集24集的所有人物配音对话（包括背景音乐），并多次展示且获得一致好评。希望有朝一日电视台可以重新复刻《灌篮高手国语版》然后请我去给这两集全程配音。</li>
<li>《黑之契约者》：我就是魏志军，魏志军就是我。真正开始了解动画工作室的区别，到后来看到骨头社的logo就觉得稳了。两集剧情和作画无懈可击，李舜生在我想成为的动漫人物中排第一。</li>
<li>《排球少年》：前三季作画和剧情拉满，最喜欢的场景是第三季月岛单防牛若，给我看射了。男主不是那种纯粹的傻白甜，加分很多。</li>
<li>《钢炼FA》：最喜欢Envy，最喜欢的场景是Envy和两兄弟打的时候为了显示Envy的体重本质，脚踩入泥土的厚重感，还有摔倒在地上的嵌入泥土的画面，真正的感受到“这个东西很重”的画面感，太牛了。</li>
<li>《杂烩武士》：第一次了解到卡波埃拉格斗技，成为我接触散打以前个人最喜欢的格斗技，结局是我真正意义上第一次知道其实一个好的作品不需要一个圆满的结局，以至于对我以后的审美观产生巨大影响。《新暗行御史》《杀人回忆》等我非常喜欢的作品都有这样的特点。</li>
</ul>
<p><strong>其他的没有过多喜好</strong></p>
<h1 id="连续剧">连续剧：</h1>
<p><strong>连续剧只提两部</strong></p>
<ul>
<li>《失恋巧克力职人》：我一生中看过重复率第二高的作品，截止至2019年共看过6次。小动爽太就是我，我就是小动爽太，我认为在这部作品中所描写的两性之间情感的复杂和细腻程度超过大英博物馆中所有藏品数量乘以一万，任何生物在两性中产生的所有情感都可以在该作品中体会到，这是太阳系情感描写天花板。</li>
<li>《暗黑》：这个世界上最强的连续剧。2020年6月27日上映第三季，片中2020年6月27日为世界末日时间。如果你可以不通过重复观看以及解析，在第一遍就看懂所有的人物剧情线，那么恭喜你，爱因斯坦的大脑将被倒出，那个罐子将会在你死后放入你的大脑，你就是全世界最聪明的人。</li>
</ul>
<h1 id="小说">小说：</h1>
<p><strong>神作</strong></p>
<ul>
<li>《崩坏世界的传奇大冒险》：这本小说中男主王五的能力，是我认为的超能力在人类想象范畴内打到的“最屌”不是最强，但是最屌，也是我个人最喜欢的超能力，没有之一。剧情和结局在我这里全部打满分。太过于优秀以至于无法和其他作品比较。</li>
</ul>
<p><strong>超优秀作品</strong></p>
<ul>
<li>《猎命师传奇》：强！没有什么好说的，九把刀，永远的神！推荐九把刀所有的小说，还有一个我就不单独写了，《楼下的房客》应该都看过，我个人觉得超过《肠子》。</li>
<li>《宜昌鬼事》：比我最喜欢的盗墓小说鬼吹灯还要强300个盗墓笔记，强到以至于我都差点忘了把鬼吹灯加进来。</li>
<li>《战略级天使》：X教授只是因为他是一美，如果这样的能力在一个普通人身上，那就不妙了。苏成璧的能力就是王五的能力出现在现实世界，太屌了。</li>
<li>《鬼吹灯》：太想参与这样的冒险了，个人最喜欢南海归墟和巫峡棺山。</li>
<li>《黑太岁》：如果这个作者出生在1890年，洛夫克拉夫特就只能靠边站了。个人认为是以中文方式描写克苏鲁的顶点，任何一句承上启下和描写方式都让人着迷。</li>
<li>《巴虺的牧群》：和黑太岁一个作者，出圈作品，但是我个人更喜欢黑太岁一点。</li>
<li>《异化》：香蕉的作品，太监了。都市异能题材的小说都往后靠嗷，未来一百年不可能有超过这部作品的，虽然太监了。</li>
<li>《赘婿》：同样是香蕉的作品，该作品按照香蕉的说法：我希望重写中国近代史。他就是司马迁，司马迁就是他。最喜欢的片段是宁毅灭梁山之前在祝家庄的描写，还有林冲赴死，林冲你还是斐迪庇第斯啊！</li>
</ul>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[警钟长鸣]]></title>
        <id>https://frankenssstan.github.io/post/jing-zhong-chang-ming/</id>
        <link href="https://frankenssstan.github.io/post/jing-zhong-chang-ming/">
        </link>
        <updated>2021-01-03T14:05:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>扪心自问，今天禁欲了吗？<br>
至少做到一次Day100！<br>
与你共勉！</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>